今日選舉延後一年都得，他日香港庫房送中一樣得

而家7婆用緊急法用上癮，只要支那有需要，7婆一樣可以將香港庫房送中，到時一句話形勢緊急，要支援國家抗美就得。